Nba Stephen curry 姻伯doc rivers 助陣，38+15+7，破Ray Allen 三分錄

全場單防不包夾 ，對待姻姪Stephen curry不薄

Doc rivers 偏私家族
前有Austin rivers, 後有Stephen curry

fmvp？